邊撚個再同狗做朋友我真係屌曬你地老母

佢哋可以唔高興就打鳩我哋 㩒住我哋
性暴力 恐嚇 將我哋被自殺 樣樣做撚齊

即時前線手足無足夠武力去同佢地對抗
佢哋都勇往直前 冒住比人打比人拉 甚至會死既風險為我哋行上去

我屌你老母你呢頭遊行完轉個頭同佢約出街食飯唱k行山Bbq打麻雀？？

你個腦裝屎㗎？
連最基本既杯葛都做唔到
比班狗有正常社交？
你對得住其他為你行上去既手足？

邊個再同狗隻有任何社交接觸我連你都unfd埋
理撚得佢係咪防暴 有無對抗過示威者 黑定白警
只要係呢一刻仲當緊差既 一律要呢一世都斷六親

麻煩每日一貼 ， 貼出自己屋企附近啲狗既資料出嚟， 不過請小心行事 ，跟蹤狗放工 ，增加狗既心理壓力

推
無理由被佢哋呢頭打完手足
轉個頭仲同我哋去玩

屌晒班偽善撚老母

呢頭嗌光復香港
嗰頭同警甴朋友攬頭攬頸

我連你都unfd埋! 仲要unfollow ar!!

照割席

你條仔仲同啲畜牲有關連 係咪咁豬兜

出嚟遊行派下傳單都好 ，印撚滿啲狗資料